逃犯條例已經撤回 我收貨了

收你老母啊！

咁樣就收貨 對唔對得住死左嘅義士
對唔對得住受傷嘅手足
對唔對得住呢三個月所有人流過嘅血汗

今日收咗貨，明日就食屎，因為港共唔會再比機會你地有下一個自由之夏
心裡面有一絲閃過已經贏咗念頭嘅你，我要屌醒你!!!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

四求皆空，永不妥協

唔撚收貨呀！！！

邊個還番生命比我們的義士？！！
眼睛呢！！？！

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

特首電視講話重點：
1. 正式撤回修例
2. 委任兩名新成員加入監警會
3. 高官將落區聽民意
4. 邀請不同界別人士作獨立研究及檢討

第4點令人作嘔
之前搵周永新教授幫手研究全民退休保障，周教授研究結果係支持，佢點dismiss人地仲歷歷在目

1. 早就應該
2. 冇用 委任嘅兩個咩人都冇用 根本係監警會本身權限問題 同 獨立調查委員會可傳昭etc 權限差勁遠
3. show only.

五大訴求 缺一不可

柒婆休想分化年青人
佢地為香港既將來犧牲得太多了

唔好再玩標題啦

咪係

又標題黨

不完美 可接受 但須改善

Push

五大訴求 缺一不可

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

九月八美國領事館有好多美國國旗？

而家睇形勢...星期六警犬係收斂
因為佢地怕左星期日個結果...
所以星期六大家要企出黎...證明香港仲係唔安全
黑警權力太大

求連仔改版
次次入到連登，有好多大量重要訊息沉底，訊息太多，亂到睇唔到。依家打緊仗，重要訊息對任何人都很重要，是時候改版吧？訊息混亂對手足無好處。
如加“克警戰術分析(知己知彼)”、“向高官致意(高官咁好，要做返D野回敬佢哋)”、“黨共小動作/陰謀背後”、“國際文宣/頭版團”、“發夢戰術”、"發夢裝備"、“夢後感想”、“夢後檢討”、“訓得唔好區”、“文宣空間”、“和你飛活動空間”、“和你衝總部”、“勇武有野話”、“狗嘅黑材料”、“戰場最前線！”、“對應藍絲/鄉黑暴落格”、“黑媒/紅媒清算車”、“戰區好人好事”、“識別鬼踪”、“被捕回憶錄”、“地鐵巴士遇難記”(名就是但改)

每分鐘，有一百幾十任何人放野上嚟(我係狗就放垃圾訊息，而且狗有一群十幾個都夠死)，咁真係唔係辦法！最要訊息分分鐘等下世先睇到！雖然好煩重，可否搵人做管理員必要時轉訊息到適當地方！
亂對我哋，對前線好不利！
我一時, 不吐不快,不喜勿插。
不妨考慮下，幫手推下....或改改內容然後推，推到連仔改版